二月中到期，sales請入

有冇抵既plan
平時用大概4GB數據

有冇啲係百零蚊既轉台plan
唔會用到咁多數據

同求